---
title: 数字电子钟的课程设计
date: 2017-06-09 21:58:22
count: 3
os: 0
os_1: 10.0.14393 Pro
browser: 0
browser_0: 58.0.3029.110 Stable
place: 宿舍
key: 08
gitment: true
---
    拖更（because *****）……
    这就是传说中大二下学期最后两周的安排——课程设计！
<!-- more -->
## 写在前面
1. 这是直播帖（现在还没到课程设计的时间，鉴于下周日英语六级考试和期末考试的压力，好久没更新了……）
2. 为什么这么早就放出来了？！上一篇是完工之后写的效果没有达到最好因为有一些细节后来写的时候都忘记了……（突然发现直播又写不动了……）

## 题目要求

    5.数字钟和秒表6个管4个点管，24时钟，手动校准时分，整点报时（声，光），秒表0.01s可以暂停清零和继续


## 仿真（Multisim）


### 生命在于拖更……
